聽日考試....有冇咩臨急抱佛腳既好方法

聽日考試...背唔晒d野🙈
等死😭

同學我們下年再會

聽日果個mock黎

Final year...fail左grad唔到

Mock通常唔溫

節哀